Игрушки (1997)
		Прозрачная

!		Бас на 6-ой струне: [--6--2--4--1--]

>		Bm
(1)		Она делает меня прозрачным,
>		F#
		Таким же, как была сама
>		G#
		Она делает меня прозрачным,
>		F
		Моими красками рисуя себя
		Она берет из рук моих вишни
		И давит в ладони сок
		Чтобы кто-то другой, кто-то лишний
		В темноте различить их смог
		Она делает меня прозрачным...
		Она делает меня прозрачным...

(2)		Она делает меня прозрачным,
		Растворяясь в моих глазах,
		Воруя частички света
		В моих случайных слезах
		Она делает меня прозрачным,
		Таким же, как дождь октября
		И я капаю тихо и мрачно
		По яркой листве шелестя
		Она делает меня прозрачным...
		Она делает меня прозрачным...

Концовка:	Она смотрит в меня со скукой,
		Как будто в пустое окно,
		Упиваясь прозрачным звуком,
		Прозрачным лишь для нее...